以色列閣員爆料 美中東計畫含巴勒斯坦建國

（中央社華盛頓23日綜合外電報導）以色列教育部長班奈特（Naftali Bennett）今天爆料，美國總統川普的「世紀協議」（Deal of the Century）和平計畫，將納入巴勒斯坦國的選項。

彭博（Bloomberg）報導，班奈特接受以色列軍方電台訪問時透露上述內容，並說：「這意味在約旦河西岸恐會出現另一個阿拉伯實體。」他還放話，他所屬政黨絕不允許這種情況發生。班奈特所屬政黨在總理尼坦雅胡的聯合政府裡，是光譜的右翼。

有關巴勒斯坦建國一事上，川普釋出的信號相當混亂。他在就任之初曾釋出「一國方案」解決以巴衝突的風向，但以巴雙方均表反對。

尼坦雅胡過去曾表達支持巴勒斯坦建國，如今卻說問題在於國家狀態如何定義，改為主張巴勒斯坦人能自治，但以色列必須維持在約旦河西岸掌握全面安全。巴勒斯坦自治政府主席阿巴斯（Mahmoud Abbas）則提出兩國方案的條件。

兩國方案是以巴衝突的政治解決方案之一，主張居住於巴勒斯坦土地上的兩個民族（猶太人和阿拉伯人）各自建立不同國家。

班奈特告訴以色列軍方電台，川普的和平計畫內含「在特定條件下」讓巴勒斯坦建國的願景，但班奈特未詳細說明代表何種意涵，也沒說他是如何得知美國計畫的內容；美國預料會在幾個月內端出中東和平計畫。（譯者：陳亦偉/核稿：劉淑琴）1071224

伊斯蘭民族既特色係從來唔會融入同非常排他，孟加拉就係一個例子，

人地透過大量生產去奪取其他人的土地不讓其他人加入，再入侵其他國家，實現最終全球都係穆斯林

係非洲，大量基督徒都被穆斯林消滅，非洲伊斯蘭化其實也非常嚴重，
他們要你包容但自己就絕不包容

而家係 trump放生伊斯蘭

侵粉車已撞

一七之內，他必與許多人堅定盟約；一七之半，他必使祭祀與供獻止息。那行毀壞可憎的如飛而來，並且有憤怒傾在那行毀壞的身上，直到所定的結局。 但以理書 九章27節

佢呢輪究係想點係咁倒自己米咁款

侵又撚狗，撚鳩自己友

巴勒斯坦基本上所有資源比以色列控制哂，點撚樣建國，隔離埋豬隊友又幫唔到手

認耶路撒冷係以色列首都根本係甜頭

巴打講到好似係真咁
不過其實你忽略左好多野

其實有好多例外
係英國我男神係巴基斯坦第三代移民
佢完全融入左英國白人既圈子入面

其實新移民多數都要去到第二代第三代先會開始融入到當地文化好正常
港人、支人去到外國，咪又係成班自己係到圍爐打飛機整條唐人街出黎
係佢地係當地出世既子女甚至孫果代先會融入得到人地文化

成個過程好在乎當地政府政策

唔好講到咁遠
講我地香港

二戰落幕之後支那內戰，中國難民湧港
當年好多乜乜柒柒同鄉會
點解而家佢地既角色無當年咁重要？
一黎因為第一代移民老左
二黎，亦係主因，港英政府做左好多野提升依班人既地位，增強佢地對香港歸屬感。具體政策係乜野？公屋、居屋、免費教育、公立醫院，令到依班新移民安居。廣東話政策，消彌黎自唔同地域移民既差異。

你睇返97後就已經型成強烈對比
點解支那蝗調返轉頭話我地唔用普通話？
點解香港人無奶粉食無醫生睇？
主因就係因為港共係吸納新移民既時候，無做好配套，無起新學校新醫院
基建爆煲，新移民唔能夠安居樂業，自然唔會對香港產生強烈歸屬感從而唔會融入社會

英國人係民族共融政策方面絕對係有一手
好多國家都suffer 穆斯林增加，內部文化被逼改變既問題
但係英國人真係好成功咁樣將穆斯林西化
至於英國政府有乜野政策我講唔出
因為我都只係係果到十年

佢地從來都無叫你地包容
係班左膠自己食飽飯無屎屙走去叫人包容

如果成事
Trump真係值得拎和平獎

真係又殺清穆斯林,人類文明先有救

侵侵做咩都好
連登仔都會自動兜到去岩
然後再吹奏侵侵好波